Écrire une fonction `recherche` qui prend en paramètres `caractere`, un caractère, et
`mot`, une chaîne de caractères, et qui renvoie le nombre d’occurrences de `caractere`
dans `mot`, c’est-à-dire le nombre de fois où `caractere` apparaît dans `mot`.

Exemples :
```python
>>> recherche('e', "sciences")
2
>>> recherche('i',"mississippi")
4
>>> recherche('a',"mississippi")
0
```
